我屌你老母beanfun

幾經辛苦終於裝撚到個beanfun，e加竟然登入唔撚到！！！！
屌你老母我放假想玩番d 19 online game都唔撚得！！！！

有冇巴打識得點搞

用番windows xp 就得，最好windows98

唔撚明呢啲舊時代垃圾平台可以生存到宜家

我成日都感應唔到裝左
更新一次就奶一次野
好撚廢
最後覺得好7煩
唔玩算

利申 用緊mac機 裝左個win7

chrome用ie tab感應到，屌你老母無法顯示此網頁

終極垃圾黎 beanfun所有驚都唔會玩 垃圾web 平台

難撚過cut有線

有冇巴打識搞

諗緊點解間爛橙公司咁耐都唔執出咩game都有外掛唔理果隻

負皮是俾黑橘的

點裝到...

用呢條link入啦.. 一定入到

入去右下角都係叫你安裝 要點㩒？
用ie 定chrome

點入 入左又係叫人安裝
用ie一樣

想當年
beenfun都搞左我勁耐
一時detect唔到登入
一時又開game冇反應
一時又轉唔到地區
煩撚過你阿媽個西

不嬲都係咁撚樣
我已經係直接唔玩把撚就
點解咁撚垃圾仲生存到？

係要安裝冇錯 去控制台del咗佢 之後再用ie裝過
賭j一定得 因為我挑咗佢好多次機 咩方法都試過
唯獨是呢個方法所有機都做到

用IE開相容性檢視就得

用IE

dl opera browser
萬試萬寧

唔記得左瑪奇pw好sad

返去試

屌 原來漏咗講要相容性